澳門原來都幾落後，開間宜家 Ikea 都可以預約爆滿！

宜家明開業 首周預約爆滿

【本報消息】佔地九萬平方呎、位於濠尚星皓廣場的宜家(IKEA)澳門店，將於四月廿三日投入運作。因應新型冠狀肺炎疫情發展，澳門店將採用預約登記的方式，分時段限制人數入場，為顧客提供舒適且安全的購物體驗。第一周的登記名額已滿，現在開放四月三十至五月六日的網上預約登記。同時，仍可透過宜家家居香港網上商店訂購產品，並辦理運往澳門、組裝或取貨服務。

有冇咁 outdate 呀！

新開嘅野唔出奇喎

因應新型冠狀肺炎疫情發展，澳門店將採用預約登記的方式，分時段限制人數入場，為顧客提供舒適且安全的購物體驗。

有咩問題

請問一下關落後咩事？

冇ikea就落後？

日本人：香港原來都幾落後，開間donki都可以企爆人

如果先進做法係點？

新屎坑
正常人潮管制
你話上海上年新開Costco就話姐

非常時期用的手法
大埔凍肉舖都限店裡只可入30人

美國佬：乜香港咁落後 間five guy 要排晒隊入

香港開間donki 都爆啦 無謂踩鳩人又抬唔高自己

咁叫落後 走去第一城排支拿喜茶叫乜？ 澳門係落後 但係e件事上冇問題

關落後咩事

睇左成篇內文都諗唔明樓主話佢落後嘅理據係乜?
咁如果呢個係落後，咁先進嘅話應該係點?

樓主深潛了

好似donki開咁直接行入去塞爆佢

。。。

香港人直頭垃圾啦

2020年先開IKEA 又真係幾落後